今時今日講100%和理非係離撚晒地

今日不反都冇 未開始就會瘋狂搜身
一開始遊行就會出TG
叫人100%和理非嘅 根本離撚晒地

你和理非班警犬就唔同你開拖？
訓撚醒未？

商場已經收到風會開大拖 所以全封
你叫人100%和理非啫係捱打

同意請推post 屌你老母

屯門有不反都五分鐘出TG
今日呢

都認同，仲諗住和理非
唔打柒你

果啲根本係對家啲人
唔係差佬就係政府啲五毛

次次大型集會前一日都出現架啦

推
和理非的確要認清現實

今時今日和理非都起碼要有豬嘴長傘

今日和理非啫係俾人打到仆街

推

聽到人講其中一個今日和理非既理據係你無gear
班狗打你，放TG
個畫面先夠慘

咁好簡單姐

佢地放TG 同打人時，叫勇武唔好守
即沖後，你地班和理非沖上去，咁咪得囉

請連登仔保持獨立思考
果個post咁都成千正評

得罪講句
和理非 真係通常都無事
和理挑 就難講d

其實次次都係狗撩交打先有衝突
保護好自己同手足 唔好為咗光環而俾狗捉 好on9

唔夠人就講乜撚都嘥氣，夠人就安全

所以呢班友嘅政治智慧其實仲未可以有民主
比佢有普選實選條和理非左膠出嚟

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返喇。

係時候轉場喇!!都係商場shopping見啦，賣海城又好又一城又好。

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

你真係好撚煩

sorry lor

on9 和唔和理非係我地話事架咩?

從來都係d奶西狗話事架啦

就算我地淨係企,叫口號,佢要製造衝突容乜易

放d狗扮人dum火魔法,著制服既主動推進,噴胡椒已經得

成個諗法不切實際

又係你

agger 到今時今日 有班人 仲未明
根本係班狗引戰 連和理非都唔容許

叫佢哋俾狗逗嗰陣，跪係狗面前救放過睇下班狗睬唔睬你。和理非和上腦，同左膠有乜分別

無人認同你仲推

負評定正評多？

唔好屌嚟屌去啦，出去先，現場先互屌啦

依家狗既策略係唔比時間你聚人
遊行開始後既短時間內就會趕人走
班和理非叫人唔行馬路，守規則乖乖地行就無事？
SORRY佢連和理非既遊行都唔比你玩

依家有手足俾人拉 手足唔係和理非？

叫人100%和理非嘅出黎交代下

講中左

今時今日仲玉碎抗爭都一樣離撚晒地
對方殺你過百人
你仲柒下柒下冇打算掟炸彈或刺殺政要同魔警
死撚晒750萬人都撼動唔到個政權

唔駛理果班傻閪 唔係涼左三個月冷氣 就係3毛黎
btw 快出去再講啦

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

咁大家返屋企涼冷氣啦

認同樓主

push

點撚樣和平溝通？

唔洗溝通

On9 連登仔會有獨立思考？
嗰post多正皮 留言留得快咪代表啱囉

琴日睇到個post 都打個突 成班係咪未出過

仲咁多正評

乜撚野唔沖 818咪唔搞你 黑警而家無法無天好無

班和理非就好似生活係一個平行時空咁 肯醒未？？？

班友坐撚左幾個月

射撚死左喇 仲舉遮

把遮留番黎擋子彈啦

班友成口都話要和理非 借啲易叫勇武留力 一出事就懶勇武搞事先

100%和理非係理想，現實係可唔可以做到嘅主導權完全係喺對家手上

我諗出得嚟嘅都明白

叫人做和理非個堆唔係5毛就係黑警家屬
叫人去比人打不還手跟手比捕
心地衰到咁永遠關心對家

根本今時今日就無可能100%和理非
到今日你仲未有決心進化既話 倒不如承認自己係一個想其他人付出既懦夫

5分鐘係出旗

心態一路都係和理非
但狗隊唔會比你做到

咁講啦 今天和理非 唔帶裝 減低被捕機會 唔代表唔行去前便 最多無嘴食tg

真

拉

應該面對現實，勇武只是稀有生物。

班友叫人零裝 都痴撚線

然後你屌佢就屈你分化撚㗎啦

今日遊行前俾人拉嘅手足 挑左D咩？

仲係到捉鬼，屌自己勇武前線個班真係懞撚黎

各有各做，兄弟爬山

唔打狗都要有準備俾狗打
唔可以以為和理非就唔搞你

冷氣軍師話唔可以還手呀
會失外國民意架
到時美國國會見到就唔會過人權法架啦

美國已經幫晒手 法安delete左「和平」集會個要求

法案*

美國國會有冇我地冷氣軍師咁識法律呀

Push.

你想和，班黑警一早封哂你路
開哂槍開哂彈，和條毛咩

根本冇得和

話今日和理非班撚樣去晒邊？

乜撚野和理非 入港島班撚樣全部出黎 明點解要五區未

冇錯

和理非 和佢老味
政府一邊講對話 另一邊就濫暴
咩鳩都拉
企係高地講法治
咩撚法治 所謂法治根本就係人治
呢場杖非勝不可
一係就百分百勝利
一係就輸
香港人無得縮
縮就玩完
提早2047

真
和理非只會口惠而實不至，以自身安全為重

無不反對通知書 + 和理非 = 待宰

真係唔可以再縮

今日叫人和理非班友去晒邊

和理非? 最起碼捉隻狗還眼喇

唔係我地唔想和理非
係啲強姦犯想用暴力

所以根本冇和理非哩個option

話要和理非嘅全部害死人

班友仔而家係：
1. 冇出黎
2. 潛哂水
然後望住個Mon講哎丫俾狗拉好慘，好彩唔係我俾人拉
好撚得意架姐

仲有話唔帶Gear就唔會有事個班呢

嘆緊冷氣

屌

必須追擊琴日班垃圾

和理非目的係唔想比黑警出手咩？
坐左幾耐呀清
和理非係想比國際報導今次遊行主題咋清

和理非一直都無問題
只不過而家你要知道和理非一樣俾人打俾人拉，最後被勇武
衡量過ok咪得

佢地唔咁講黑警邊有人拉呀

同機場撚一樣囉，同你講便裝入唔洗驚，入去接機/睇戲

離撚哂地

前線巴絲加油
留得係現場就預左勇武
幫唔到手 又冇gear 就返屋企啦

利申：我係冇鬼用 返左屋企

你幾和理非都好
癲狗一樣咬你拉你

仲講純和理非班on9唔知訓左幾耐
不嬲都係人地狗開拖架啦
根本講得純和理非一係鬼一係on99

應該係鬼 最ON9係二千個傻鳩正評

純和理非係理想，現實做唔到啫

我無野講

係妄想呀

其實我覺得係心態問題,
去到今日而家呢個位(已經唔係6,7月個時)你冇心理準備我寧願你唔好出(我認真)
有gear 但冇心態, 我俾部gundam 你都唔敢上去渣

所以我地全部人都要進化 諗下呢兩日做既野有冇打擊到政權

10.1我有個方案 大家可以入黎睇睇討論下
我地唔需要好似呢兩日咁樣 同班狗硬碰碰
我地應該對準政權！！

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

認錯考

拜託勇武唔好再只守不攻
反正唔攻
一樣被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

冇和理非ga la, 請問樓主有冇正面同過D狗和理？你可以試一試 試完 你好彩既話 就覆我啦 GOOD LUCK!

巴打可唔可以開個post講

擺明係想呃和理非出去 safety in numbers
而家狗就係想嚇走和理非 和理非唔再敢出黎 中計

和理非主場！邊個衝邊個係鬼！

我心諗 成日你地話和理非主場 冇問題 和理非work嘅 我地勇武可以行和理非 行又行過咁多次 你覺得真係有用？

到掉返轉 咁試下勇武？ 係咪可以勇武主場 100%勇武 和理非又會唔會跟我地試下行勇武？可惜一次都未試過

現實係殘酷 林鄭所講嘅一少撮暴力份子 可能真係拉完就冇